虔誠信徒同事上大陸公幹出左事

是咁的，其實我公司的這個男同事就唔係靚仔，但超醒目果批，所以升得快，好得公司重視，所以香港呢面公司好多時叫佢星期一上去，星期五返落黎，叫佢上去mon住上面D人做野。

之前都有聽過話上面D職員對佢「特別照顧」，但我地都唔信他會出軌，因為眾所周知佢地兩公婆是虔誠基督徒，每星期整家返教會的。
而佢根本唔靚仔，唔高，只有聰明。仲有他的妻子唔差的，樣貌似tbb個王心泳，靚女，生完都ok的。

近日真係再聽到男仔真係出軌鳥，同佢一齊搭上的大六妹真係唔差，似迪巴，唔怪得之出事啦。我地聽到都心寒，因為他的妻子剛剛生完，仔細老婆嫩。我地真係唔知講唔講俾佢老婆知好？

（註：他的妻子是公司前員工，現在無做專心養仔。）

你都去支那啦
唔識廣東話係唔會扮到㗎

神既安排, 老婆似心穎bb, 情人似迪巴.

專心睇八掛啦

耶撚係咁上下

係咪又係報紙佬上寫作故仔

上帝安排的考驗

根本最撚淫蕩就係耶撚
宗教對佢地黎講就好似捆綁play咁
一路搞婚外情一路念經
同二奶扑野射嗰下一定好大聲咁大叫阿們

信徒都有性慾 好正常啊

係神嘅安排，你不應懷疑你的上帝